獵命師傳奇真人版

唔知呢度有冇追晒獵命師嘅巴打？
以前追獵命師嘅時候就已經好想佢可以拍成電影或者劇集

選角我會揀：
烏霆殲 — 金城武
烏拉拉 — 謝霆鋒

其他等巴打們補充

睇個標題以為已經有真人版
俾你呃咗入黎

如果要睇停瘋 我寧願唔睇

烏拉拉搵檸檬

烏拉拉: 後生梁朝偉
烏霆殲: 金城武
鎖木: 黃德斌
書恩: 苟姑娘
風宇: 國貨城
闞香愁: 林雪
兵五常: 張晉
鰲九: 錢小豪
阿廟: FYY
聶老: 姜大衛
白線兒: 田蕊妮
烏侉: 馮淬帆
姜子牙: 林正英
烏木堅: 張偉健
烏禪: 劉家輝
徐福: 午馬
牙丸千軍: 元華
牙丸阿不思: 邱淑貞
牙丸無道: 林家棟
牙丸傷心: 張國榮
優香: JJ
賀: 陳小春
冬子: 張柏芝
大鳳爪: 成龍
大山倍里達: 羅莾
虎鯊合成人: 羅莾
橫綱: 羅莾
歌德: 羅莾
狩: 釋延能
宮本武藏: 梁家輝
服部半藏: 吳震宇
安倍晴明: 丁力
武藏坊弁慶: 鄒兆龍
源義經: 力王
八岐大蛇: 欣宜
上官無延: 鄭伊健
阿海: 林子善
張熙熙: 林熙蕾
螳螂: 王寶強
賽門貓: 子丹
鄭聖耀: 我又諗起你老婆啦
凱因斯: 鄭子誠
神谷螢子: 林嘉欣
陳木生: 黑仔
宮澤清一: 張家輝
雷力: 黃浩然

最鍾意就係張熙熙 命格又正 又識太極

女角嚟講我鍾意阿不思多啲

阿不思太過屈機 太有主角光環 張熙熙比較平凡。但每次係點都會及時出現

見到張名單我淨係諗到片酬

有啲有錢都請唔返嚟

可惜張熙熙個性格描寫得少, 不過關鍵時客+太極呢個組合好屈機

阿不思睇得出佢保護返身邊嘅人, 而唔係保護吸血鬼, 同埋好多情節都交代到佢個思想仲係半人半吸血鬼

烏霆殲: 古天樂
第一次睇果時就已經有咁既印象

但要係白人版囉

岩岩番睇緊

鍾意阿不思 同 傷心

未睇晒 張熙熙多唔多出現 最喜歡佢

唔多, 賽門貓仲多過佢

佢成日覺得佢出場只係為咗俾人吸走千年一敗